五月份大阪遊求介紹(7日6夜)

下年五月尾同女朋友去大阪玩玩7日6夜 主要係想行街食嘢買嘢,其中一晚去浸溫泉,跪地求旅遊達人指點